LoveHK午間新聞評論

#LoveHK午間新聞評論LIVE

20201016 -
美國國務院《香港自治法案》報告 /
美主流禁聲，Facebook Twitter封鎖《紐約郵報》Biden父子通烏門，中國華信交易

Channel Giggs
53.7K subscribers

👇《傑斯頻道》Patreon 連結：

👇加入傑斯頻道詳情：

👇訂閱Giggs Youtube Channel

依個人兄係咪前兩日同林Y做節目果位

#LoveHK午間新聞評論LIVE 20201020 -

#StandwithThailand /
真係打你台灣，係Fiji / 拜登仲有幾多醜聞？

Channel Giggs
53.7K subscribers

主持：Calvin

加入傑斯頻道詳情：

👇《傑斯頻道》Patreon 連結：

👇加入傑斯頻道詳情：

👇訂閱傑斯頻道YouTube Channel

#LoveHK午間新聞評論LIVE 20201023
- 美國總統辯論 /
FB 的Hate Speech Team /
最新吹哨者 - Tony Bobulinski爆料 /
笑匠胡應湘

Calvin Wine
1.07K subscribers
🌟阿焚Patron 平台 - 為夢想奮鬥

#LoveHK午間新聞評論LIVE 20201030
- 民主最大的敵人 /
藍絲攻擊逸東事件 /
黃色經濟圈的未來 /
光時，琭玥玖

Channel Giggs
53.9K subscribers

👇《傑斯頻道》Patreon 連結：

👇加入傑斯頻道詳情：

👇訂閱傑斯頻道YouTube Channel